<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.catalog.bo.blocks.productlistbase" lcid="fr_FR">
	<key id="activatecomparison">activer la comparaison</key>
	<key id="activatecomparison-help">activer ou non la comparaison de produits.</key>
	<key id="displayavailability">afficher la disponibilité</key>
	<key id="displayavailability-help">afficher ou non la disponibilité des produits.</key>
	<key id="displayratingaverage">afficher la note</key>
	<key id="displayratingaverage-help">Afficher ou non la note des produits. Cette option n'a d'effet que si les commentaires sur les produits sont activés sur la boutique courante.</key>
	<key id="showshareblock">partage de liens</key>
	<key id="showshareblock-help">afficher ou non le bloc de partage de liens vers les réseaux sociaux (nécessite le module partage de liens).</key>
	<key id="displaysortmenu">afficher le menu de tri</key>
	<key id="displaysortmenu-help">Afficher ou non le menu de tri des produits. Lorsque cette option passe de Oui à Non des options supplémentaires d'affichage apparaissent ou disparaissent.</key>
	<key id="displaydiscountfilter">filtrage par promotions</key>
	<key id="displaydiscountfilter-help">activer ou non l'option de filtrage par promotions pour l'internaute. Uniquement actif lorsque le menu de tri est affiché.</key>
	<key id="displaybrandorder">tri par marques</key>
	<key id="displaybrandorder-help">activer ou non le tri de produits par marque pour l'internaute. Uniquement actif lorsque le menu de tri est affiché.</key>
	<key id="displaynbresultsperpage">nombre de produits par page</key>
	<key id="displaynbresultsperpage-help">activer ou non la sélection du nombre de produits affichés par page pour l'internaute. Uniquement actif lorsque le menu de tri est affiché.</key>
	<key id="displayaddtocart">ajout au panier</key>
	<key id="displayaddtocart-help">activer ou non le bouton d'ajout au panier.</key>
	<key id="useaddtocartpopin">ajout au panier via une popin</key>
	<key id="useaddtocartpopin-help">Activer ou non l'utilisation d'une popin pour l'ajout au panier.</key>
	<key id="showaddtocomparison">ajout aux comparaisons</key>
	<key id="showaddtocomparison-help">activer ou non le bouton d'ajout aux comparaisons.</key>
	<key id="showaddtofavorite">ajout aux produits favoris</key>
	<key id="showaddtofavorite-help">activer ou non le bouton d'ajout aux produits favoris.</key>
	<key id="displayproductpicto">pictogrammes</key>
	<key id="displayproductpicto-help">activer ou non l'affichage des pictogrammes des produits.</key>
	<key id="displaymode" updated="true">mode de rendu</key>
	<key id="displaymode-help" updated="true">Mode de rendu du bloc.</key>
	<key id="displaycustomerprice">Afficher les prix du client</key>
	<key id="displaycustomerprice-help">Si «Oui», affiche les prix pour le client ou pour son groupe tarifaire dès la liste des produits. Si «Non», affiche uniquement les prix boutiques.</key>
	<key id="nbresultsperpage">nombre de produits à afficher</key>
	<key id="nbresultsperpage-help">Nombre maximum de produits à afficher.</key>
	<key id="sortrandom">ordre aléatoire</key>
	<key id="sortrandom-help">Ce mode n'est pas compatible avec un affichage paginé.</key>
	<key id="addlinktoall">lien vers la liste complète</key>
	<key id="addlinktoall-help">ajouter le lien vers la liste complète des produits</key>
	<key id="blocktitle">titre du bloc</key>
	<key id="blocktitle-help">Titre du bloc sur le site. Si laissé vide, il sera généré automatiquement.</key>
</i18n>