<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.catalog.document.shop" lcid="fr_FR">
	<key id="edition-form-title">propriétés de la boutique</key>
	<key id="document-name">boutique</key>
	<key id="label">libellé</key>
	<key id="label-help">champ texte utilisé à la fois dans les sites et dans l’interface d’administration pour identifier la boutique.</key>
	<key id="description">description</key>
	<key id="topic">rubrique associée</key>
	<key id="topshelf">rayons</key>
	<key id="topshelf-help">liste des rayons de premier niveau qui seront mis en ligne dans la boutique.</key>
	<key id="billingzone">zone de facturation</key>
	<key id="billingzone-help">documnt « zone » du le module « Zones » qui sera utilisé pour valider les adresses de facturation lors du processus de commande.</key>
	<key id="currencycode">devise</key>
	<key id="currencycode-help">Devise utilisée par la boutique. Elle provient d’une liste statique du module « Listes ».</key>
	<key id="currencyposition">position du symbole</key>
	<key id="currencyposition-help">position du symbole de la devise par rapport au montant, par exemple : à droite 19,99 €, à gauche € 19,99.</key>
	<key id="displaypricewithtax">afficher le prix TTC</key>
	<key id="displaypricewithtax-help">si oui le prix, le prix TTC sera affiché sur les sites (cette option est cumulable avec Afficher le prix HT).</key>
	<key id="displaypricewithouttax">afficher le prix HT</key>
	<key id="displaypricewithouttax-help">si oui le prix, le prix HT sera affiché sur les sites (cette option est cumulable avec Afficher le prix TTC).</key>
	<key id="defaultdetailvisual">visuel produit par défaut</key>
	<key id="defaultdetailvisual-help">lorsqu’aucun visuel n’est disponible pour le produit, ce visuel sera utilisé pour l’affichage du détail du produit. Si non renseigné, le visuel produit par défaut des préférences du module Catalogue et Boutiques sera utilisé.</key>
	<key id="defaultlistvisual">visuel produit par défaut (mode liste)</key>
	<key id="defaultlistvisual-help">lorsqu’aucun visuel n’est disponible pour le produit, ce visuel sera utilisé pour l’affichage du produit dans les listes. Si non renseigné, le visuel produit par défaut des préférences du module Catalogue et Boutiques sera utilisé.</key>
	<key id="startpublicationdate">début de publication</key>
	<key id="startpublicationdate-help">date partir de laquelle la boutique sera publiable.</key>
	<key id="endpublicationdate">fin de publication</key>
	<key id="endpublicationdate-help">date partir de laquelle la boutique ne sera plus publiable.</key>
	<key id="mount-parent">point de montage</key>
	<key id="mount-parent-help">Site ou rubrique d’un site dans lequel sera créée la rubrique système associée à la boutique. En général, c’est le site dans lequel on souhaite mettre en ligne sa boutique qui est choisi.</key>
	<key id="displayoutofstock">afficher les produits épuisés</key>
	<key id="displayoutofstock-help">autorise l’affichage des produits dont le stock est à zéro dans le site.</key>
	<key id="alloworderoutofstock">commande des produits épuisés</key>
	<key id="alloworderoutofstock-help">Si oui, permettra aux clients de commander les produits en rupture de stock. Ce champ n'est disponible que si l'affichage des produits épuisés est activé.</key>
	<key id="pagetitle">titre de la page</key>
	<key id="pagetitle-help">titre de la page utilisable dans les métas de la page d'accueil de la boutique.</key>
	<key id="pagedescription">description de la page</key>
	<key id="pagedescription-help">description de la page utilisable dans les métas de la page d'accueil de la boutique.</key>
	<key id="pagekeywords">mots-clés de la page</key>
	<key id="pagekeywords-help">mots-clés de la page utilisable dans les métas de la page d'accueil de la boutique.</key>
	<key id="defaulttaxzone">zone de taxe de la boutique</key>
	<key id="defaulttaxzone-help">zone de taxe utilisé par défaut pour la boutique</key>
	<key id="botaxzone">saisie TTC des prix back-office</key>
	<key id="botaxzone-help">Séléctioner une zone de taxe pour activer la saisie TTC des prix en back-office</key>
	<key id="enableavailabilityalerts">activer les alertes disponibilité</key>
	<key id="enableavailabilityalerts-help">activer ou non la possibilité pour le visiteur de placer une alerte sur la disponibilité d'un produit.</key>
	<key id="availabilityalertsduration">durée des alertes disponibilité</key>
	<key id="availabilityalertsduration-help">délai durant lequel une nouvelle alerte de disponibilité reste active.</key>
	<key id="enablepricealerts">activer les alertes baisse de prix</key>
	<key id="enablepricealerts-help">activer ou non la possibilité pour le visiteur de placer une alerte sur la baisse du prix d'un produit.</key>
	<key id="pricealertsduration">durée des alertes baisse de prix</key>
	<key id="pricealertsduration-help">délai durant lequel une nouvelle alerte de baisse de prix reste active.</key>
	<key id="enablecaptchaforalerts">activer le CAPTCHA sur les alertes</key>
	<key id="enablecaptchaforalerts-help">En activant le CAPTCHA il sera présent pour les utilisateurs non-connectés. Dans tous les cas, les utilisateurs connectés n'en auront pas.</key>
	<key id="published-product-count">nombre de produits publiés</key>
	<key id="nbproductperpage">nombre de produits par page</key>
	<key id="nbproductperpage-help">nombre de produits par page par défaut dans les listes de produits de la boutique en frontoffice.</key>
	<key id="enablecomments">activer les commentaires</key>
	<key id="enablecomments-help">activer ou non les commentaires sur les produits.</key>
	<key id="isdefault">boutique par défaut</key>
	<key id="isdefault-help">Il ne peut y avoir qu'une boutique par défaut par site et par lanque sur une période de temps donnée.</key>
	<key id="website">site web</key>
	<key id="codeReference">code référence</key>
</i18n>