<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.catalog.document.product" lcid="fr_FR">
  <key id="edition-form-title">propriétés de la fiche produit</key>
  <key id="document-name">fiche produit</key>
  <key id="startpublicationdate">début de parution</key>
  <key id="startpublicationdate-help">date à partir de laquelle le produit sera publié automatiquement. Lorsqu’elle est n’est pas renseignée, le produit sera publié jusqu’à la date de fin de parution (hors intervention manuelle de l’administrateur).</key>
  <key id="endpublicationdate">fin de parution</key>
  <key id="endpublicationdate-help">date à partir de laquelle le produit sera dé-publié automatiquement. Lorsqu’elle est n’est pas renseignée, le produit ne sera jamais dé-publié automatiquement.</key>
  <key id="label">libellé</key>
  <key id="label-help">champ texte utilisé dans l’interface d’administration et sur les sites pour identifier le produit.</key>
  <key id="codereference">code référence</key>
  <key id="codereference-help">champ texte utilisé dans l’affichage de détail du produit sur les sites ainsi que dans les commandes pour identifier de manière unique le produit (par exemple code EAN).</key>
  <key id="visual">visuel</key>
  <key id="visual-help">média de la médiathèque RBS Change qui correspond au visuel par défaut du produit. Il sera utilisé dans l’affichage « liste des produits » sur le site, mais aussi dans le détail du produit. Ce visuel sera automatiquement redimensionné par RBS Change lors de l’affichage pour correspondre à la charte graphique du site. </key>
  <key id="additionnalvisual">visuels additionnels</key>
  <key id="additionnalvisual-help">médias supplémentaires utilisés dans l’affichage de détail d’un produit pour proposer des vues additionnelles du produit.</key>
  <key id="pictogram">pictogrammes</key>
  <key id="pictogram-help">médias utilisés dans l’affichage de détail d’un produit sous forme de petits pictogrammes indiquant par exemple une promotion, une nouveauté, etc.</key>
  <key id="brand">marque</key>
  <key id="brand-help">document optionnel de type  « marque » du module « Marques ».</key>
  <key id="complementary">produits complémentaires</key>
  <key id="complementary-help">produits du module catalogue et boutiques utilisés par le bloc d’affichage « Produits associés ». Un assistant à la saisie peut être activé (icone « baguette magique ») en activant la suggestion des complémentaires dans les préférences du module Catalogue et boutiques. De même il est possible de faire en sorte que si B est un produit complémentaire de A, A soit aussi un produit complémentaire de B en activant « Synchroniser les complémentaires » dans les préférences du module Catalogue et boutiques.</key>
  <key id="similar">produits similaires</key>
  <key id="similar-help">produits du module catalogue et boutiques utilisés par le bloc d’affichage « Produits associés ». Un assistant à la saisie peut être activé (icone « baguette magique ») en activant la suggestion des complémentaires dans les préférences du module Catalogue et boutiques. De même il est possible de faire en sorte que si B est un produit similaire à A, A soit aussi un produit similaire de B en activant « Synchroniser les similaires » dans les préférences du module Catalogue et boutiques.</key>
  <key id="upsell">produits de gamme supérieure</key>
  <key id="upsell-help">produits du module catalogue et boutiques utilisés par le bloc d’affichage « Produits associés ». Un assistant à la saisie peut être activé (icone « baguette magique ») en activant la suggestion des complémentaires dans les préférences du module Catalogue et boutiques.</key>
  <key id="articleid">article</key>
  <key id="articleid-help">article, à sélectionner depuis les ressources.</key>
  <key id="description">description</key>
  <key id="description-help">champ texte riche utilisé dans l’affichage de détail du produit sur les sites (caractéristiques, …).</key>
  <key id="crossselling">produits croisés</key>
  <key id="crossselling-help">liste de produits croisés (cross-selling)</key>
  <key id="pagetitle">titre de la page</key>
  <key id="pagetitle-help">contenu utilisable comme substitution dans les champs « Titre de page » et « Description » des pages qui contiennent le bloc d’affichage « Détail d’un produit ».</key>
  <key id="pagedescription">description de la page</key>
  <key id="pagedescription-help">contenu utilisable comme substitution dans les champs « Titre de page » et « Description » des pages qui contiennent le bloc d’affichage « Détail d’un produit ». </key>
  <key id="pagekeywords">mots-clés de la page</key>
  <key id="pagekeywords-help">contenu utilisable comme substitution dans les champs « Mots-clés » des pages qui contiennent le bloc d’affichage « Détail d’un produit ».</key>
  <key id="price">prix</key>
  <key id="parent-shelf">rayon</key>
  <key id="brandlabel">marque</key>
  <key id="brandlabel-help">marque</key>
  <key id="labelforurl">libellé dans l'URL</key>
  <key id="shelf">rayons</key>
  <key id="shelf-help">liste des rayons du module « Catalogue et Boutiques » dans lesquels les produits apparaîtront. Lorsque cette liste contient plus d'un rayon, le produit est « multi-implanté ».</key>
  <key id="shippingmodeid">Transporteur spécifique</key>
  <key id="shippingmodeid-help">champ de type « mode d'envoi » qui permet de forcer un mode d'envoi spécifique au produit.</key>
  <key id="stockquantity">quantité en stock</key>
  <key id="stockquantity-help">lorsque ce champ est vide, aucun stock ne sera géré pour le produit – il sera considéré comme toujours en stock. Une fois renseigné, correspond au stock du produit. En fonction des réglages de la boutique, lorsque ce stock atteint zéro le produit pourra être automatiquement retiré de la vente.</key>
  <key id="stockalertthreshold">seuil d'alerte de stock</key>
  <key id="stockalertthreshold-help">valeur de la quantité en stock en deçà de laquelle sera déclenché l’envoi de la notification « Alerte concernant le stock » (Notifications &gt; Catalogue et boutiques &gt; Alerte concernant le stock) aux destinataires paramétrés dans les préférences du module « Catalogue et boutiques » (champ « Destinataires des alertes liées aux stocks »). Lorsque ce champ est vide, aucune alerte de stock ne sera envoyée..</key>
  
  <key id="stocklevel">niveau de stock</key>
</i18n>
